自我反思

成日都會比網上d人/打手既意見影響自己，搞到自己好似憤青咁，對咩都好憎恨，覺得社會無愛，經常批評人，或者事情，同周圍既人發表一d極端言論，同埋無主見，隨波逐流。應該點改變自己？

上連登 勿認真

睇少啲